過去十八歲沒戴錶 不過有頭髮。。。

到我沒有頭髮 野性貪玩
霎眼四勾了 時日無多返工都偷懶
條柒緃未軟 嫖妓總不太晚

Sor 自己都負左

手足翻開邊間教會

霎眼廿一對
我叫雞不會晏
咁樣啱音啲